有冇同日本妹傾line經驗

有冇巴打可以分享下同日本妹傾line既經驗

最近識左個日本女仔、想知同日本妹網上傾計要注意d乜?

點樣識

留學 公司識

無共同興趣 圈子 相信好快收皮

日本妹同港女做唔到朋友

咩意思 姐係一係男女關係?

你地香港女仔講野太直接，好難同日本妹做好姊妹，我地男人都一樣同日本妹做唔到朋友。不過男女有別，香港男人夠溫柔一做就做情侶

同埋日本妹對女人好宮心計好奸詐，好多香港女仔對日本女仔嘅評價都唔好，係因為女人之間有利益衝突，但係日本女仔見到自己心儀嘅男仔呢就會好好，所以係男人角度係冇負面影響

師兄有試過溝日本妹經驗? 溫柔係似邊d細節位?

聽講見到心儀男仔會好主動?係唔係? 同埋日本女仔好鐘意隔好耐先覆sms? 唔係話代表唔鐘意你

你唔係女咩，溝過10幾個咁，溫柔過港女，幫男朋友着衫拎筷子浸水買禮物，食完飯主動AA制、你辛苦佢留意到，太多細微嘅野多到我都諗唔到，香港女仔做唔到

我係巴 c兄係日本住?得閒可以交流下嗎?

你留tg

試過兩次都係咁